喪妻後竟未獲安排入住武肺檢疫中心 謝鋮浚在家自我隔離苦候 立法會議員斥不可接受：分分鐘一條命

盲撐梁振英的正義聯盟創辦人李偲嫣前日(本月16日)在家中因嚴重不適送院，送院後不治，當局證實她初步確診武漢肺炎，終年56歲。令人費解的是，作為李偲嫣密切接觸者的丈夫謝鋮浚由前日到昨日，據報竟然要一直留在八鄉元崗新村的寓所內自我隔離，當局既未有讓他入院檢查，亦沒有安排他入住檢疫中心，這對謝先生甚至是鄰居其實都有風險。有立法會議員聲稱謝先生已輪候入住檢疫中心近兩天，卻一直「無人理會」，估計現時有數百名市民如謝先生一樣正苦候入住檢疫中心作檢疫。議員指情況不可接受，因「分分鐘都一條命」，促政府立即跟進。

哭撚左

快啲落去陪你bb啦鋮俊哥

鋮浚哥會唔會喺屋企病發暴斃都無人知架?

牆鑲偲首
灰飛嫣滅

美桃樓 62 歲死者個案，突顯香港政府根本無能力抗疫，令到需要隔離檢疫者在家等侯死神入屋。

又猝死在家中

信黨信正苦，帽事

不如去支聯辦物業住下先

賤命

資源床位人手就係得咁多
你又唔比封關無限收人咪無限收病症囉

等下啦....好快連呼吸機都唔夠
落去搵偲嫣

你還有黨

齊齊整整

邊個議員反中亂港？

好快到鋮浚哥落去李屍煙

相信政府 政府話唔使就唔使

呢個情況傳媒都報咗幾個月啦
藍絲死咗之後啲「議員」先突然衝出黎

原來高級藍絲都唔係支那特權階級

咁情況係咪應向警方求助？

留在家中等候陰陽隔離

鋮浚GOR係邊套韓劇入面既角色

驗邊度？

天國的雞批